又Asus rog又百事 過多四個月唔會好尷尬咩？

啲廣告商會唔會咁蠢揾個剩係可以做多四個月既代言人？

拉
陰間女團

死傻閪

快啲解散
步IOI後塵

死弱智

都幾靚不過除咗頭髮唔同，個個一樣樣，係咪同一老母生？

唔同樣

其他成員咁抵諗繼續十一拱照黃金周呀

傻仔酸完未？

無酸，讚成員都係好女仔

😳 永續！

十一拱照黃金周